\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Das Hardangervidda-Lied} 
\index[in]{Breite Wasserläufe} 
\index[in]{Das Hardangervidda-Lied}
\index[vw]{Autoren!mac!Breite Wasserläufe}
\index[vw]{Autoren!mac!Das Hardangervidda-Lied}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Breite Wasserläufe}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Das Hardangervidda-Lied}
 
\begin{tabbing}
1. B\=reite Wasserl\="aufe, \=Adern im w\=eiten Fj\=ell,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
1. Breite Wasserl"aufe, Adern im weiten Fjell,\\
fl\=ie"sen an Fl\=echtenst\=einen, st\=r"omen k\=lar und sch\=nell.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
flie"sen an Flechtensteinen, str"omen klar und schnell.\\ \\
Ref.: Kalter W\=ind kommt uns ent\=gegen, graue \=Wolken bringen \=Regen,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf a\>\bf e\\
Ref.: Kalter Wind kommt uns entgegen, graue Wolken bringen Regen,\\
\ \ \ \ \ \ \ der S\=umpf verdirbt uns n\=icht den Spa"s,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ der Sumpf verdirbt uns nicht den Spa"s,\\
\ \ \ \ \ \ \ sind die \=F"u"se auch mal w\=ieder nass auf der V\=idda, auf der \=Vidd\=a.\kill
\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ sind die F"u"se auch mal wieder nass auf der Vidda, auf der Vidda.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. F\=ern die Rentierh\=erde, r\=astlos und l\=eis auf Fl\=ucht,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
2. Fern die Rentierherde, rastlos und leis auf Flucht,\\
\=abseits der H\="utten und Pf\=ade Gr\=as und Fl\=echten s\=ucht.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
abseits der H"utten und Pfade Gras und Flechten sucht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. R\=ote Molteb\=eeren, T\=upfer im T\=eppichgr\="un,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
3. Rote Moltebeeren, Tupfer im Teppichgr"un,\\
W\=ollgras und F\=ettkraut l\=euchten, S\=iebenst\=erne bl\="uhn.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Wollgras und Fettkraut leuchten, Siebensterne bl"uhn.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Erik Martin (mac), Deutsche Waldjugend\\
TS: 172
\end{angaben}

% Rahel Karkos
